為甚麼硬要完全撤銷條例

只要政府承諾具法律效應的港人港審制度並且保障被移交「逃犯」的人權，不就可以同時達到修補漏洞和保障市民的雙贏狀況？三權中的司法最值得港人信賴的前提下，香港法庭作為移交與否的把關為甚麼不能令大部人信服？

On9

Block多件

Totem • 16s
完全封鎖

屌你老母

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

傻撚左？政府講既野信得過既？

#261617

唔洗回 等佢沉

個ac新到

新acc 三毛死撚開

中央要人，你諗為首特可以say no？

點解我睇晤到既
原來一早block 左

其實呢條條例係完全不需要亦都對香港市民冇好處，所以跟本唔應該有。。

「在各種無知中，最差勁的是『政治無知』。他聽而不聞、視而不見，他從不參與任何政治活動。他彷彿懵然不知道種種生活費用，如大豆價格、麵粉價格、租金、醫藥費等，全都與政治決定息息相關。他甚至對自己的政治無知引以為傲，挺起胸膛，高聲說自己討厭政治。這愚人並不知道，基於自己的政治冷感，社會出現了淫業、棄童、搶匪－－更可悲的是出現了貪官污吏。」

-德國戲劇大師布萊希特

睇會員number
屌 廿六萬幾
此po已完

睇到個NUMBER連起底都慳返

你無野下話？

blocked thx

法官紅底，你救佢呀？

我答你

1.777講撚都明唔會港人港審

2.你搞撚笑呀，保障？入到中国分分鐘連監察個個都冇保障

樓主老母個閪都仲有保障過佢

conclusion:一係3毛，一係智障，都block得

新AC 新post

#261617

哇 新到咁呀 ?

blocked

林鄭已講過港人港審不合乎引渡原則

不用再討論

到依家仲問啲咁既問題睇黎你都係醒目仔女黎

收聲啦

大陸黎既朋友你係維穩定係想知我地諗法

#261617
連仔呢排短期內唔好再比人申請新ac啦

唔好答個撚樣
BLOCK上一頁

淨係同台灣傾一次引渡協議可以接受 中共死撚開

又新AC 屌你老母

全世界都係我既人？你點鬥？

Block

希望連仔做野，block 曬班新 account 五毛狗

因為強國完全不值得信任

單機88

Blocked thx,

屌你老母，快撚d縮返入你老母個閪度啦

你返大陸共享大灣區榮耀啦柒頭

new account?

一定要撤回!!!

屌你五毛收皮啦

屌都廢事

完全封鎖

直接開post講啦
即推

大陸夾硬做到夠晒證據 香港法治咁公正 無得夾硬保人 點都要交上去

同你老母講
你老母個閪入面，俾全世界既男人都吐左督痰落去！
狗都不屌！

再見

条例通过后香港经济大跌，外资撤离，大量人失业，年轻人无法供养父母，长者援助亦会大幅减少！转发不要停，反修例！转发十个 保家用！

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

Thanks

有啲想支持，美帝話涷結班狗官資產同消息狗官含家護照,之後再強制消息返依條例

Blocked

你會唔會揀唔食一舊屎，但要食半舊屎？

為什麼樓主這麼on9

塞返入佢老母個窿到不就行了嗎

把你老母

又一件

岩岩註冊

返屋企訓啦死黑警大陸豬

大家小心 今日既長輩圖戰打開咗新戰線
開始有五毛反攻我地
大家唔好中計！！！！

你老母係咪生小左個腦比你

又block得

too long didnt read
理撚得你 咪撚再放風 總之除左完全撤回 其他option一概不受理

真可以憐, 咁辛苦開個AC, 開個PO賺咗五毛, 就被人扑晒, 慢慢單機
已BLOCK, 回覆完就上一頁

擾亂不回！

好多3毛新ac

一日未撤回認錯 一日都要出

講個笑話：政府承諾

三毛開始出動

仆街仔食屎大

1. 香港法庭只基於表面證供成立就要交人，I.e.文件齊就要俾
2. 信支共=戇鳩
3. 戇鳩+新account = 9成三毛

首先負皮
然後block
最後上一頁

死媽臭支那豬你媽是共產黨的免費性奴每天在長安街被200架坦克炮管插爆B流的滿路臭水被皇軍抓進豬場里強姦114514遍，操得你媽子宮脫垂現在無法賣屄維持你這死媽廢物的基本生存了 你婊子媽逼內靈堂失去重力將胎盤以瘋狂宇宙速度發射至你的馬眼之中將你整個人轟炸成一具乾枯骸骨再也無法在再教育營馬桶水箱中享受上網黑屁體驗於是野爹我大發慈悲將你做成人肉包子送給習近平塞進金三胖的屁眼裡被習近平看過的所有書裹上你婊子媽生蛆屍體不斷在廣場上碾壓可就在這時因你婊子媽體內沼氣爆炸奇妙深刻的讓你們全家被壓縮成死媽蛤蟆在習包子的光速扛小麥能力下被丟至漢朝成為匈奴兵專用充氣維尼小熊好讓你們在地府也能被堵住屁眼拉不出大便你媽在長安街路上被十萬甚至九萬條皇軍同時捅開濺得滿臉噴糞還有你媽爛掉的半邊B你媽老臭b爬著到路邊幾頓狗屎里拿著一根根比你短命爹小的像針一樣的b粗數萬倍的狗屎一根根塞下你媽那懶得像馬蜂窩的半邊b里才剩下滿腦子屎的狗頭人身的雜種那個人就是你飛媽呢我把你婊子媽綁在車前面把你爹通商寬衣了綁牆上幾把用502綁起來開著車就撞上去你媽瘋了似的大喊孩他爹老娘來了你爹享年12歲伱媽的逼里有黃金我就是黃金礦工把你媽的子宮都勾出來看看是什麼得天獨厚的臭逼生出了你這個狗東西哎呦大年初五你媽早上剛在廣場被坦克車扎死下午你爸就開始打你奶的主意怪不得會生出來你這個媽都不如的雜種快跪下來求你大爹我一刀砍下你的媽頭可憐兮兮的雜種狗送來親場不知珍惜被我一招二百斤小麥擊穿大腦鮮紅地血液灑滿長安街你梅毒婊子媽給我開著裝甲車碾成一灘爛泥 竟然組合成了一副精美無比的拼圖 拼好後上面寫著8個大字狗他媽的拉起大便只見我扣動扳機立刻發射無數子彈掃射你媽大逼後還發出陣陣龍嘯聲。

睇到「只要政府承諾」六個字就唔洗睇落去
因為根本冇承信

blocked

261617
大家識做啦

完全封鎖「Totem」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

On9仔先信政府

硬要?
支那仔我屌你老母

我今日屌人老母屌到鳩都軟 但我依家就再屌你老母

點保障呀吊你

blocked

你大聲答我 上星期日103萬人上街係徹回定係暫緩
噉快要搵人上嚟做文宣

Totem
#261617

最重要的問題係 呢個政府信唔撚過囉咁簡單

屌你老母

完全封鎖呀 屌你老母

我建議你快d叫del po
唔係你老母個閪窿都俾人屌到鬆

為什麼你老母硬要生你下來 只再你老豆屌你老母時戴上安全套並且進行口爆 不就可以屌西同時保障你被你老母的胃完全吸收？

信共產黨等於信賤男只在西邊磨而不入 小朋友你咁天真呀？

經過咁多次d陰質野，唔會再信個政府
一定要撤回

五毛以為呢到係discuss定bk呀? 屌你老母

根據基本法第四十三條：
香港特別行政區行政長官依照本法的規定對中央人民政府和香港特別行政區負責。

屌你老母仆街死

撤回
道歉
下台
釋放所有示威者

一步不讓 讓你老母

同中國人講人權是咪ON9

大家冷靜D
查律師有講過呢個問題

走啦 5毛仔 ~~ 定你係死差佬?

慘 得4個三毛

由作沉啦 仲回乜春

各位巴打SORRY，本人先對自身衝動的發言作出道歉，本高估香港法治制度，以為可以為逃犯條例爭取公平公正公開的審訊及保障被移交者的人權，我會提出該疑問主要是因為參考過大律師公會的提議及「中意引渡條例」中[如有充分理由相信，被請求引渡人在請求方就引渡請求所針對的犯罪曾經遭受或者可能遭受酷刑或者其他殘忍、不人道或者有辱人格的待遇或者處罰，有權拒絕引渡]的條文，本人有留意政府反對港人港審，只是對港府讓步表示期望，並非五毛想搗亂，最後再次為本人的無知道歉。天佑香港！

好值得用半個鐘睇吓呢段片

樓主既方法其實係有律師支持架喎

#261617
收皮啦

老友你問得呢d問題，昏迷左幾耐？
定淨係睇人民日報

冚家劇全家火葬場啦

你唔撚係信今時今日香港享有司法獨立呀下？ 你係唔係弱智架

自己睇

唔好覆

BLOCK之前

我屌你老母呀 你世世代代全家都會做狗 全家長命百歲 百病纏身

嘩，
個撚個都可以屌到樓主同樓主老母拍拍聲，成地水喇
我遲左入黎屌，唔撚屌喇，因為又臭又爛喇
不了，不了...你帶埋你老母著番條底環走喇

又一個新ac
Blocked

玩單機啦你

單機喇仆街

利申舊生
好興幸有個咁好既通識老師

on9 son blocked

信任問題誠信問題

祝你全家死清光，做人做到你咁垃撚圾

承諾？
你承諾你老母嘅嘢都唔會做啦，ON9

為什麼硬要唔用下個腦
為什麼硬要咁天真

屌你老母
Block

為什麼硬要打擊港獨？

祝你
全家做狗生花柳
財產充公瞓術頭

街

認真答你
第一呢個唔係法律漏洞 係草擬條例個陣特登exclude左prc 原因係大陸人權狀況太差
第二法庭角色好難做到把關 因為佢只可以睇大陸放落黎既證據夠唔夠prima facie case去決定移唔移交

新ac

死全家啦你

如果逃犯條例唔包括中國 大家支唔支持

好簡單, 因為支那唔可信
如果同其他有誠信既國家簽, 簽多幾條都唔係問題

原本唔想推廢po

屌你老母，新ac仲要係第一次開po

會唔會明顯咗啲啊？死三毛

我認真駁下你

程序中既主要把關角色有三位
1:特首
2:負責審交付與否的法庭
3:原訟法庭（如果有人向某法院提出人身保護令或司法覆核）

問題就在於
呢三個角色既可靠度高唔高，有冇自主性

你又認為呢三個角色係成個移交程序係咪完全唔會受北京干擾？
更重要既係，證據係由上面派落黎
逃犯條例23條列：如任何支持文件或其他文件 ——
(a)看來是由有關的訂明地方的法官、裁判官或人員所簽署或核證的；及
(b)看來是蓋上該地方的主管當局的正式印鑑或公印的，
即須當作已妥為認證。

其實如果北京有心
佢可以動用大量金錢成本/權力壓死呢三個角色同埋偽造大量證據證明你係大陸有罪
仲有就係如果你上過大陸，但係香港就反共，有出入境紀錄就更難打甩

雖然普通犯例如連登仔俾人引渡既機會唔大，因為太晒中共錢，但如果係梁天琦呢種就大機會啲

雖然講明上面三個角色唔準移交因犯政治、種族等罪而被要求移交既逃犯
但中共可以聲稱犯左其他罪而要求移交

咁點先可以做到真正逃犯既移交？
要確保逃犯條例冇任何政治問題，只能確保特首真係有眼光同唔賣港，要林鄭真係判斷到個罪唔係中共用莫須有為引渡政治犯而告，因為只要三個角色其中一個覺得中共提出引渡既背後目的係政治原因，咁即使個罪行係其他罪，佢地都可以直接唔批移交，
特首可以唔批授權書
法官可以收到授權書唔拉人
保護逃犯個法庭可以繼續保護逃犯

但成個程序透明度太低，而且太主觀，香港法官點可以判斷到中共動機？根本唔可靠，所以仍然有政治犯被移交既風險

已經道歉，要block請

錢已袋理撚你

操你媽的會員Totem#261617

學識廣東人話先開acc啦 屌你老母維尼走狗

on lun 7 99

分化Post

屌你老母
UID26XXXX

一睇就知你係三毛啦
做戲做全套

我屌你老母呀
死全家啦冚家剷

如果佢要移交，可以做一次性，而唔係就咁推法

佢地而家就係話唔會呀嘛，中聯辦話港人港審係違反民族大義

新ac 三毛

竟然還有人仲信三權分立

浪費半小時睇下條片

樓豬正垃圾祝你老母俾狗屌死

#26167，警犬新ac，完全封鎖

未撚訓醒？

真係解釋都哂撚9氣
連仔,依個ON9可以封撚得架啦